獨孤九劍 vs 天山折梅手 邊個好打啲?

獨孤九劍
分做九大部分，完全無招，視對方招式而定，遇強則強。有進無退，招招都是進攻，攻敵之不得不守。

天山折梅手
天山折梅手共包括三路掌法，三路擒拿法，一共六路武功，天下任何招數武功，都能自行化在這六路折梅手之中。

獨孤九劍破盡天下，而天山折梅手號稱拳腳版九劍，同樣bug到爆炸，夠竟邊個好打啲？

獨孤九劍
天山折梅手

互打九劍贏
打其他人就折梅手實用啲

between 又多個金庸post

你老母最好打 日日俾人輪住砌都原好無缺
練左九陰+九陽？

日撚日係咁撚樣九劍vs玄劍 楊vs張 好撚煩
Vs夠未

拳頭交九劍輸 因為無劍 此post已完

九劍擋核彈都得

獨孤九劍唔用內力 天山折梅手睇用者功力

劍魔版九劍勁D定太監版葵花勁D

有唔太監咩

Sor,我ge意思係創始人戈條死太監

金庸ONLINE 九劍完勝